屌你moyung係fufu嗰ig留how much為乜

Fufu係ig fb講話有新相新plan
係人地嗰page度留how much借d意想話人地係雞
大眾都知最近你堆片好爆
家陣開完屎家軍戰線再開cosplay賣相女戰線
都唔知你為乜
知你想上位架啦但位唔係咁上架

Fufu係ig fb講話有新相新plan
係人地page度留how much借d意想話人地係雞
大眾都知最近你堆片好爆
家陣開完屎家軍戰線再開cosplay賣相女戰線
都唔知你為乜
知你想上位架啦但位唔係咁上架

問啲相how much唔得？

無話唔得，不過咁樣懶witty就顯得你個人鳩屎囉

是但啦 咪又喺電子雞VS小學雞 今鋪真喺柒左 兩邊都唔幫 拉

肉撚酸

私怨撚嚟

好彩無睇開香港低汁youtuber
呢個咁既垃圾都上到位
仲要靠人身攻擊一個女仔黎駁上位
日日唯恐天下不亂周圍咬人

如果真係想知啲相幾錢點解唔直接問「啲相幾錢」，係都要話how much？ 退一萬步，就算佢冇呢個意思，佢都唔應該講啲引人誤會嘅嘢啦

擺明撚條女架啦 小學雞撚電子雞咁解
不過條女神經過敏 下下都覺得人地話佢係雞
個how much點演繹根本就係你自己話事 根本連佢自己都睇唔起自己 下下how much 唔通下下都how much咩
佢個post本身就係sell緊自己套新相 根本大把方法reply